得罪講句 食煙既女仔全部都係雞

由其後生果啲

宜家先知?

agger

煙燻雞閪

男仔食煙=型
女仔食煙=雞

唔覺

不過雞既全部都食煙

我只係知道我鐘意女仔食煙

所以只會揀食煙既女仔

那你是臭鴨

得罪講句 男仔食煙都係柒

女仔食煙=靚